神秘台=垃圾台

得啲on9先會成日咁上開

點解我冇依個台既？

全部廢post

真，最好搬埋啲星座垃圾入去

話時話，諗起陳光標，唔知佢最近有乜搞作?

屌你

因為神秘